有冇人而家少咗去酒樓飲茶

啲點心就大陸直送
菲林卷薄撐呢啲經典小食又無曬
好食個堆就執曬 剩返嗰堆酒樓都係一流價錢九流味道
而家去飲茶真係一啲意思都無

垃圾稻香果堆連鎖酒樓真係狗都唔食

香港都變曬啦

仲有富臨

連茶餐廳都好難食

蓮香居

變左好多
香港好多新式餐廳，百零蚊既都好難食
我諗超過一半都去哂租到

近排D紅日都有去飲

又貴又唔飽

富臨差過稻香好多 富臨個d直情係屎嚟

橡筋燒賣嗰間

而家去試新野之前要占卜過先敢去

紅日邊度都排長龍就無計啦

有啲阿姐仲會屈人小點變大點
無叫都夾硬塞俾你

都唔知富臨靠咩維生

而家周街都係點心舖，洗乜去酒樓

垃圾左勁多啦

點心舖都好難食

佢做遊客生意唔憂客

日日都去 一盅兩件

有間野叫飲茶 好正

人大左反而多左 陪老人家飲茶

去開邊間 係咪好食先

係邊度？

珍惜同老人家相處嘅時光
最驚子欲養而親不在

早幾年係富臨叫小菜係出色有驚喜 依家唔知
以早茶計都真係冇乜邊間會覺得好好食
好彩夜晚叫小菜都唔錯
我都想知有邊間早菜係keep到
由細飲到大果間都跌左水準 唉

茶

去富臨食仲會腸胃炎
之前坑口同小西灣有間潮人飯堂好好食但係上年執咗

盜鄉真係狗也不屌

只可以話唔係大集團就做唔住 係大集團又冇心做
甚至老字號都可能愈做愈差 點心鋪始終唔係果回事 有時星期日撩屋企人去飲茶 問我飲邊間我都答唔到

翠園都ok過得去 其他不了

發明稻香小籠包果條友派息分左百幾萬
值唔值 利申有十年冇係稻香飲茶 廿年前係唔差既 依家 不了

蓮香樓呢

端記
難食會日日去?

價錢

飲茶呢d野 講好唔好食㗎嘛
錢呢啲好閒嘅姐

屌那星 酒樓真係賺到盡代表
夠膽死早上九點開始當午市 點心卡無小點

只去美心 翠園同太子鳳城

那有錢飲

好撚難食喎 個度第二間反而仲正常啲

日日都開心食緊喎

呢句真
上次同朋友兩丁友去飲 對面個鬼佬食春卷又炸雲吞 見我地食金錢肝 佢老婆唔太鍾意咁

Btw 介紹間好野 旺角花墟洗衣街有間翡翠明珠不錯
個個星期都去飲

呢間d 點心ok
仲有間係鯉景灣
不過汁左

邊間 呢啲一定要開名等佢遺臭萬年

翠園唔差嘅

我自己都係下午茶先去

通常去街邊點心檔，坐出面可以食煙，茶樓想搵人沖水，等10分鐘都搵唔到個人，响點心檔大嗌一句就得。

翡翠明珠都ok

呢間野好正 下午茶好抵食
雖然價錢貴些少

咩topic都俾你做到老屎忽 好撚野
未又差唔撚幾 扮咩食家識食呀

未食過咁難食既蝦餃 同叮個隻點心蝦餃一樣咁差

呢啲先有風味

好多人真係話過我係食家

得返啲工廠批量生產垃圾點心 狗也不會屌

香港製造已經買少見少

仲有冇邊間啲腸粉做到皮薄餡靚

陸羽茶室仲係自家制點心 裝修冇變過 正

另外聽人講點心icon都唔錯 出一啲新式點心多

又污糟又迫又多支那人

陸羽邊係普通人去
冇咁上下身份地位身家人地睬你有味

去開中環金御，都仲幾好

咪就係

想食好啲一定唔可以去大集團
但非大集團又好撚貴

要食點心去點心鋪食 好味嘅酒樓太少
雖然自己都有幾間心水 但地點唔方便同埋樓下就有間好出名嘅點心鋪

都黐撚線，每樣嘢貴三四成，仲要加一服務費，佢比我嘅服務就係要我自己起身搵水壺沖水。

每個禮拜都會有family day 去飲茶

去開牛池灣

而家啲人搵唔到錢
你仲想人蓮子䈶笑口服務全套

你唔想去

舊區啲野係特別好食

下次試下

等下午茶去平好多

我係舊派人舊式思想，一份工如果我唔滿意薪酬福利就唔好做，做得就要對得住間公司對得住個職位對得住自己對得住上司對得住同事對得住個客。

The one樓上個兩間都好食
利申：成日去

Agree 做好份工係尊重自己

好彩屋企附近有間唔係大陸貨

D蝦餃係以前香港既味道同質素

蝦夠爽 有味 皮包得靚 無敵蝦餃

不過要30蚊

返緊飲食業 請親都係新移民or大媽
如果我係老細真係即炒

美麗華上面有間潮廷匯幾正

薄撐好好食 你唔講都唔覺， 點解而家會少左

傳統點心要上廣州果幾間老字號先真係食到

酒樓覺得難整 利潤又低
自然呢啲懷舊小食就會慢慢消失

廣州不了

差不多 普通酒樓計埋加一都係呢個價

比番薄撐我

比返菲林卷同叉燒酥我

俾你搵到有叉燒酥都無用 而家啲酒樓叉燒酥邊係以前個皮
以前細個食一條長條型 而家個啲三角型 重要漲到痴晒線 即係落發粉比例錯

同埋馬拉糕一籠圓形個啲 全部交貨去既 又係好難食

之前成日去潮人飯堂食叉燒酥同馬拉糕

真係好正

好多糕點野都係大陸工場做好落黎
一係就大角咀個邊工廈有一間出貨 所以唔會有好野啦
或者白啲講 失傳

中學時期去過稻香工廠參觀
佢直頭講明點心係廣州生產直送香港

稻香得開頭個期得 個時打邊爐正
愈做愈衰

難食又食物涷 D人服務態度差

細個D舊式洒樓污糟得黎但野食好好味 係架車仔攞出來熱辣辣

有冇人細個一樣好驚炒菜車仔？

做大咗就話之你

同埋以前啲姨姨好好人

唔止佢 所有集團都係

堅尼地城 新興
西環 叁去壹

從來唔會去連鎖酒樓

呢兩間太迫喇

不如蓮香樓/蓮香居

仲有邊間有紙包骨

陸羽個D會唔會好D？

客滿庭
閒日啲孖寶$20/22好抵屌
味道一定唔係畀狗食嗰種

西環好少有好野食